s3 sportback出唔出得過？

想知油耗如何同埋多唔多野整

貴版Golf R

價錢好似差唔多

出部Golf R 好過啦，S3後座坐唔到

golf多唔多野整？唔飛車同埋油耗如何？

唔飛車又關心油耗，你買S3/ Golf R做乜

$1.5左右
你怕食油S3 golf R都唔岩你，
一係出部A3 or GTI

未渣過VW , 答你唔到
我比較喜歡BMW

渣緊bmw 但尾箱太細唔夠用

依家渣緊部都成$2

純粹貪佢細架啲同尾箱大

咁咪A3/GTi囉

你想平又想快 唔諗下電車

小弟最近想deal a3 sb
其實本身睇s3，但真係好似無需要咁勁
個樣又真係差無幾，係個logo
唔知仲有咩分別

要車野同有大有小

有野要車同埋有大有細 我都想靜雞雞考個電單車牌

唔係幾鐘意gti好似好mk 反而a3都有睇過 感覺幾好

其實冇話需唔需要勁 只係睇你渣車係為代步定係想享受果陣樂趣

S3 後座都幾窄，尾箱一般，打棟擺到3個gip既

純代步 A3 ok la,
想要性能 玩味 就S3 RS3
RS3 真係好L爽

咁我又真係代步，爬頭有少少力就夠

都好貴

我fd都係咁同我講 叫我買golf😂😂尾箱睇過放平曬夠擺好多野囉 依家架車放一個30吋gip都收皮了

A3 真係ok
閒油 坐滿人都唔會無力

其實sedan同sportback個籠有無差別 講緊大家都係1.4

Sedan 會好D , 但擺野就無SB咁好擺

Sedan 靜啲？

買hiace

後座好座少少 無咁凳 同闊DD , 無咁頂腳 但箱就擺唔到多

Sedan 係個箱係深左，不過都矮左

不如m135

咁不如120i算

1系唔係仲細架咩？

你肯定 A3 / Golf 會夠用？

新一系轉ff內籠空間應該大唔少

一樣都係細

今代A3就快轉款 建議等多陣先

BTW A3 40TFSI爬頭完全冇難度
所以唔飛車未必用得着S3

新a3 a4幾時出？如果出 二手價會跌幾多？

屌你老母你有幾多不直先

Golf R 2.2一公里
諗清楚 R S級都唔岩你心水

30左右

我有fd渣緊golf r都係個幾

Golf R 同s3 價錢差唔好 不過R 應該跌價快啲
但跑山路 應該係 R 有勝算， 過灣操控好似r好啲

尾箱 好睇你裝3gip 裝到爆晒機會多唔多， 如果成日爆， 就要斟酌下個尾箱size

利申揸緊Golf
考慮緊換s3定R

我渣緊golf R你朋友介紹我識 我一缸最多行400🙏🏻 唔計油卡 入次油都850

S3先跌得勁 Audi唔保值

精蟲所見略同

7代個6速波箱同轉數其實唔慳油
平時揸車好易過2k轉變相食油
7代半就7速應該會慳油d

認真 加多少少買fk2

30 加少少買新車A3 40TFSI Quattro喎

good buy

唔洗諗款唔款尾

要追新款要比多十萬

新款就出，啲舊款a3 a4跌價未

香港轉代理 (大昌->錦龍), 我諗大昌臨收皮之前可能會有一次清貨大減價

講緊幾時既事？

VW定咗, Audi未定

咁大昌買完啲車，有咩事都去新代理到整

去大昌行個audi 二手部整番架a4 or a4 avant 仲抵玩啦

係囉 唔踩買S 托咩

a4 avant都睇過 個籠都唔錯尾箱又夠大 不過渣落堂軚好似輕飄飄

依家買車個標準咁高 要下下踩下下飛埋落山先買得呢啲車

A4個籠真係出色好多

S3同Golf R本是同根生…

就快 已經有Spyshot

如果宜家出部a3 sportback 100k左右 係咪唔抵..？

行左30000km

MQB + EA888 + 七濕(DQ380定381? 應該唔係500)
餅印

咩年份 幾咪 狀態係點？
揀新定舊睇你點諗

15年 2萬幾咪 1首
應該唔會買新車啦 仲p緊
宜家揸緊05fit 想換一換

覺得值就去馬
但我點都建議等一等
通常出咗新款後舊代價會冧

但預唔到佢幾時跌價

我諗人地唔係有心話尻你 但你關心油耗過兩蚊 又要睇s同r 好心同你講要慳油好力嘅A已經夠 一陣揸架s或者r你屋企人都冇咁舒服啦 又硬啲 積碳好快如果低轉唔踩

a3 1.4 4年車兩個車主好似多左d

同埋sportback應該係再平d

肺炎價再講下啦

98k deal左 等驗車 諗住上門驗果啲

98k deal左 等驗車 應該會上門驗果啲

哥仔，你又話唔想食油
呢啲車你隻腳再輕都唔會慳油
原廠個油耗數字昆鳩你㗎